日本醫療爆煲跡象浮現

医療従事者151人の感染判明 院内感染も発生 医療崩壊の懸念 新型コロナ

醫護151人確診

［TVB日任4/4］打破同溫層！鄉土U汪要人！

仲去賞櫻

GG

其實香港已經咁
最重要係重症入唔入到ICU啫
如果ICU都爆就真係爆